# Viết nội dung Email Marketing hiệu quả

Bố cục email cần rõ ràng, phân chia hợp lý giữa các phần. Viết nội dung ở đâu, hình ảnh, các đường dẫn, nút hành động tại các vị trí hợp lý. 
#email
#emailmarketing